逃犯條例 與 廿三條 的關係

唔知有冇人講過/諗過

送中條例其中一個規則係唔會一罪兩審

（）re: 附件一 (b)

其實個目的就係想香港就廿三條立法

逃犯條例若果成功修訂後，假如中共話要拉你告你危害國家安全，就一定會送你中返去受審，但相信無香港人會想喺大陸受審

因此，政府就會話為咗避免港人送中，基於唔會一罪兩審原則，就唯有喺香港立法廿三條

所以為逃犯條例立法根本就係為廿三條鋪路！

佢話唔引度政治犯喎

勾結外國勢力算唔算政治犯？
話你組織邪教又算唔算？
竊取國家機密又點計數？

廿三條太廣闊

艾未未果啲都唔係政治罪架

要搵個罪入你有幾難，到時真係立咗就仲死

釋法佢話事 任佢up

如果你講既野係成立既，就有白臉叫立23條。事實係2條都係仆街。

之前咪有

講真 今次俾佢過左逃犯
等於開左大門俾中共
到時就會有第二次修例 第三次 第四次
到時就唔只廿三條
可能仲有啲仲惡既惡法
所以真係唔可以俾呢條過
逃犯只係為香港同中共接軌

香港人一定要頂住啊

推